歷史回顧 18年來首見意外感應光纖被撞斷 青馬大橋全封

青嶼幹線發生通車18年來最嚴重的交通癱瘓事故，一艘躉船昨晚駛經汲水門大橋時懷疑與大橋碰撞，導致大橋感應器兩條光纖斷掉，響起防震警號，須緊急檢查。受事件影響，青馬大橋上下層行車線、港鐵機場快綫及東涌綫一度封閉。其間青嶼幹線塞滿車輛，交通完全癱瘓達兩小時，不僅市民有家歸不得，來往機場更無路可通，大批旅客被迫要去中環搭船往愉景灣及梅窩，再往機場，場面混亂。

真正攬炒，首先你要有咁大隻船

然後搵人揸船一野抄埋去

推呀

推你老母 15年架

屌 自膠

推

標題已經寫咗 歷史回顧 四隻字